［注意］記得帶埋手上既美帝國旗返歸

為左對美帝既尊重

緊記做個環保既香港人

唔好亂拋紙張！！

光復香港
時代革命

自推

推

push

🇺🇸🇺🇸🇺🇸護旗手

地下執到支～ 你地唔好亂掉落地吶

我地唔係果種收錢嘅支那人～～～～

我都想執呀

超靚睇得出手足好比心機整